會員YETI 放毒link

admin請做野

禁左點算。。。

條lnik iPhone 撳應該會自動reboot
之後會唔會有事？

今朝換埋新機 你話呢

連狗呢

同問，連仔幾時做野

已永久封鎖會員YETI #37064

連仔ho ball

做得好

好波